想捉走呢隻兔仔返屋企禁室培育..

培育師

我要後面個隻

想養大咗攞嚟氣炸

阿旺？

是我的

我奶她的腳

以為又發現棄兔

兩隻都是我的

斬件上啦
紅燒兔肉或者薑汁酒燉兔都唔差

這樣不行

啲粉多到直接落鑊炸都得
慳返唔少工夫

識野

拎返去氣炸

她們說可以

我愛妻不同意

呢隻兔得意好多

她很樂意

呢隻拎去氣炸

力大無窮♾

想俾定彩三文治

這隻最可愛

很醜